以家睇返啲傻閪話黑社會應該存在，咩咩管理地下秩序真係笑左

警察=黑社會 咁應唔應該存在

我一年前前仲問老母 香港係咪真係有黑社會

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要23000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要6000人

deadline fighters 請出招